點解豬一定要全熟牛唔洗？

無知一問
希望唔好屌得咁大力

豬有蟲？

啲豬好dirrrty 㗎

牛其實都有菌 但未多到令人體不適

因為豬係雜食性動物，牛係草食性動物

（好似係）

【環球薈報】日餐廳禁供應豬肝豬肉刺身
2015年5月28日 15:47

【now新聞台】日本人喜歡吃刺身，但日本共同社報道，日本厚生勞動省下令，由下月中起，所有餐廳一律不准供應豬肝和豬肉刺身，以減低食物中毒的機會。

厚生勞動省指豬肉和豬肝可能帶有可致命的戊型肝炎病毒，而且豬肝表面可能有沙門氏菌等惡菌，容易引致食物中毒。厚生勞動省因而決定修改食品衛生法，規定所有餐廳處理豬肝時，要以攝氏63度加熱30分鐘以上。若違例，餐廳東主可能面臨兩年以下的有期徒刑，或罰款200萬日圓，折合約12萬港元。

早在2011年，日本曾經爆發大規模食物中毒，導致5人死亡，180人不適，病人全在同一間餐廳吃過生牛肉後發病。因此，當局在三年前收緊有關法例，禁止餐廳供應牛肝刺身。

自製「豬刺身」 泰兩男食到死
3,539 views │ 2015年10月27日
泰國北部兩名男子自製「豬肉刺身」，兩人食用後即出現腹瀉、頭暈等症狀，最終受細菌感染而亡。

北部素可泰府（Sukhothai）兩名男子，上周三買豬肉自製「涼拌生豬肉」，結果當晚就不舒服，男子家人將他們送院治療，醫院抽血檢驗後發現，兩人的血液受細菌嚴重感染，而且已經擴散到腦部，由於他們未有及時接受治療，終延至周日不治。

豬係不潔

因為牛全熟好un

小學生？

講起不潔既豬肉
我淨係今年，已經見過超過廿個迴去食韓燒
佢地食完韓燒入一入廁所出返黎已經戴返頭巾

因為牛係食草

因為你就係嗰隻豬

痴能線日本人乜柒都生食

好過大陸人乜柒都食

豬有寄生虫叫鉤絛蟲，食咗有鉤絛蟲蟲卵既生豬肉，就會有機會中招，寄生蟲由腸道岀世，再進入身體的各部分，包括腦、眼、肌肉

經豬肉進入人體

因為牛全熟唔好食